# Article R4615-6

Les représentants mentionnés au 1° de l'article R. 4615-9 cessent de faire partie du comité d'hygiène, de sécurité et des conditions de travail lorsque l'organisation qui les a désignés en a fait la demande par écrit au chef d'établissement       .

Ils sont remplacés dans le délai d'un mois, dans les formes prévues à l'article R. 4615-11.
